盧偉聰聯同多個警察協會代表晤張建宗

警務處處長盧偉聰、警察隊員佐級協會主席林志偉、警司協會主席陳民德，以及警務督察協會、海外督察協會代表，早上近11時到政府總部與政務司司長張建宗會面。

相信今次會面是商討有關張建宗就7.21元朗襲擊事件向市民致歉的事。

8月5齊罷工
幫手推下呢個po唔該

雙普選比獨立調查更重要

盧偉聰、警司協會主席陳民德、警察隊員佐級協會主席林志偉等，在近早上11時到達政府總部。

軍國統治

黑警即場槍斃張建宗

林總統終於召見張建宗了

想睇下屬屌上司

廢柴張建宗，正宗狗都不如

名正言順軍政府

軍頭走去扶政
香港真係折墜

迫宮？

唔見林鄭去見張建宗變節

入房照肺

光頭仔 rest in pieces

100% 係

恐嚇咩

軍政府?

做老細嘅 幫你地講句人話緩和社會氣氛
結果班細嘅 反轉頭照老細肺
真係痴撚線架喎

宗囝
要被五名大漢...

軍政府

張建宗=漢獻帝
盧蛇同個幾件蛋散=董卓

反了反了

阿蛇做野唔駛你教

信報將林志偉排第一
警司同督察協會都要跟佢後面

會唔會有見面相出黎係警賊代表踩住瞓響地既張建宗？

係就好

佢地有咩資格
司長高過聰聰3級
依家軍政府？

有冇先敬禮？

有冇揸槍先, 一有咩唔妥當場按軍法處決張司長

入去傾加人工

叛變？

宗仔屌返佢地

逼宮

做男人冇腰骨到俾下屬騎住

林鄭係咪尚在人世？

好不安

宗宗會唔會突然死於非命

軍政府左好耐啦，尋日老共先讚完佢地叻仔好嘢

盧元帥

唔逼宮冇嘢睇
班狗係咪砣槍去先，開返一兩槍掉幾個ＴＧ先啦

軟禁

海外督察協會代表
咩撚野來?

軍政府

林志偉係咪想篡奪政務司司長個位

班黑警協會係咪將政府架構圖上下反轉左黎睇?

唔知點解依個角度睇落肥仔聰好似維尼 係咪就黎取代維尼做香港軍政府第一任特首喇

照肺

佢哋入職係督察姐
依家升晒做警司啦
海外督察協會應該咪就係陶輝呢啲white trash囉

正一仆街

堂堂一哥要同4大探長去見宗宗，真係廢到一個點

十八區＝十八路諸侯

做高官做到比散仔幾百萬人面前屌都唔敢駁咀，真係垃圾都不如

兒皇帝

政變定迫宮啊
屌你琴日見上面撐
今日就串到帶隊去凶人
係入面用槍住張建宗都得架喇
Btw 張建宗抵死，有分養大隻魔鬼
而加斷唔到尾喇
自己食番喇

有無帶武器先?

布萊德大總統

兇阿頭?

喂張建宗 攞返啲官威出黎屌柒佢啦

等睇張建完跪低

尋日港澳辦出聲 777就只係堅持支持 差佬就崇高敬意 係人都知邊個話事啦

李傕 郭氾
邊個係呂布

恐嚇建宗

係十八鄉呀

二哥

俾人用槍指住個頭
你驚唔驚

軍政府迫宮政權第二把交椅

張建宗養狗咬春袋

精彩

會唔會拘捕張建宗

捅屎眼

愛國就夠啦
愛咩香港
刷錯鞋

逆權運動

香蕉糖sir

其實可以搞大佢
警察干政

二哥係咪要直接宣布做香港第一個皇帝？

講一句，即去曬馬逼尻人黑警真係好驚獨立調查委員會

睇牌頭係員佐級協會最大

林奠其實係咪死左啦

比人用槍指住個頭

低級人員想造反呀？警察要服從命令架

快d去保護宗仔

肯定係第一樣係拍檯屌佢老母先

點解唔諗下係張建宗屌9佢地

照咁睇 張建宗真係有機署任特首

之後係咪連登仔同南亞仔結盟對抗共產支那移民兵團
三分天下?

陣間會唔會影相 見到張建宗比人挾持住咁

張生條屍 會唔會掛政總暴哂？

屈張建宗襲警然後拘捕

有兵權同冇兵權嘅差別

張建宗入房比人照

毅進仔站起來
林大總統

保護張建宗

下
公開信比人屌完 即扮死狗
暗啞底比人屌完 要奶鞋底

我估就係黑警逼宮政務司，想張建宗調轉槍頭，向啲AO，EO施壓，或者係緩和佢哋公務員團隊嘅仇恨心情。因為現實能畀到壓力畀警隊嘅只有盧狗嘅上司們，媒體都冇用。穩定左公務員呢邊，黑警就真隻手遮天。

邊個位黎？ 認唔出

張建宗 唔洗縮呀 你大佢地十幾條彌敦道 係時候整治下班仆街 軍政府呀？ 想反老細就反老細 下次洗唔洗出黎話譴責林鄭唔推23條 成班都未知自己位置

鄧炳強呢

擺枝炮 學雷洛

政變

當散仔協會都出信屌政務司既時候就知冇左階級觀念

係咪傾傾下叫黑社會打鳩佢?

會唔會槍殺宗哥

如果班前線人多要作反 班白衫係會收皮

好痴線

好擔心張建宗出到嚟, 頭頂嗰幾條毛都無埋啊

推

不愧係東廠

好擔心宗仔人生安全

痴媽筋

你幾時見黑幫大佬要落場

迫宮

狗：headshot你又點話

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

點解唔係張建宗去警總？冇大冇細

奪權lu

宗仔俾自己下屬迫害返轉頭

所以我地從來無失去焦點，都係對緊政府，不過是軍政府

張建宗都係畀林鄭推出嚟
黑警搵佢尋仇托咩

宗宗 rip

釋放張建宗！

政變了

唔洗啦
就黎要去坐黑牢
順手依家剪埋

而家警隊有中共加持，可以挾林鄭以殺市民

NY Times 出咗7.21 報導喇

好正, 做警察可以照番上司肺
屌上司就聽得多, 召上司入房照肺真係

大老闆允許喎

軍警政府
高官們會唔會隨時俾人headshot嫁？

張公公

支持林主席率警逼林鄭落台，取而代之成立軍政府。

依家d伙計
仲惡過老闆係真既

張建宗無高層指示會出黎講咩
咁但係高層就一定唔會係林鄭啦

盧蛇最多係董承，董卓係2哥

幻想張建宗幫佢地逐個含撚個畫面

喺元朗同d鄉親食大茶飯

想睇員佐級個隻會長點出聲
在場所有人都高級過佢

哈

唔知出返嚟宗仔會講咩

四大狗會蛋散阿頭 = 李傕 郭汜 張濟 樊稠

拒絕一切大台撚、散水狗

韓琛

會晤

政治中立？

有北京高層同中聯辦 唔同意見

逼宮？

from

警告左一次了
無改善先射殺佢
好仁慈了

on9

全港市民都睇得清清楚楚你班黑警係點無法無天！ 再唔克制繼續錯落去，你哋自己及家人都會被全港市民卑視排斥，到時去茶餐廳食飯又驚，去睇醫生又驚，小朋友返學又驚，父母唔敢同人講有黑警仔女，全家生活在恐懼中，這是你班黑警想要的嗎？唔好話唔提醒你哋因為你班友讀書小生活圈窄唔識政治，我告訴你班黑警，無論最後抗爭失敗或成功，政府都會攞一㧗黑警出嚟死做代罪羔羊以平息民怨安撫市民人心，你班黑警好自為之！

你叫肥仔聰情何以堪

張建宗除咗無撚用都無野可以形容

挾政

點解有扶手電梯搭嘅地方會見到草地

Agger本身腦細應該係想say個sorry，跟住側側膊拖住唔成立獨立調查委員會。

哎呀你班仆街真係唔撚化㗎喎，係都等有聲氣話要成立先嘈啦。

完美示範乜嘢叫唔識政治

有冇敬禮先？

我就憑而家我係車頭！

老實講咁已經係兵變
係咪under中聯辦先可以咁大膽

肥仔張係咪會跪低逐個幫佢地含

越級屌上頭！
狗隊已完全控制香港！

以下犯上

張建宗第 2 日已經笠哂水都要照肺

尋日被國務院贊賞完
今日即刻"起義"

有老共加持即刻搞正苦
等睇狗咬狗

暗角打鑊

軍事政變

逼宮呀

點估到有一日散仔都可以做皇帝

處長+四大探長 夠數

屌你老母盧狗 實事唔撚做
支持張狗宗就元朗事件道歉

你會晤點撚樣？唔通你屌鳩張狗宗咩
成班都垃圾狗官不知所謂

林志x = 呂布

又想兇尻上司

求錄音流出

塞張建宗食橙

擺支炮出黎先開始傾

鄉紳黑又去埋

笑到痴線又覺得好悲哀

辱警，涉嫌xxxxx

咪侮辱呂布

比我係張建宗即刻拍檯𨳒柒班狗
你老細呀比卡超見到我都要跪呀
含啦

呢個叫傀儡一哥

奪權?

香港正式由軍政府接手管治

8.5 全民三罷

你老味真係警權無限大

今次出左紅旗

唔好意思借個位
新戰略

我最憂慮暴徒會做的事情：搞到警察崩潰

小學未畢業都可以永續總書記啦

香港都會有軍事政變的一日。毅進仔真係毅進仔。小心泥足深陷，真係死左都唔知咩事

帶劍上殿，入朝不拜

睇黎真係黨指揮槍

港共有冇後悔養左隻狼心狗肺?

呂布三姓家奴，林生幾多姓

宗仔立返啲手槍先啦，安全啲

人地做呀頭想幫下你地, 9up道歉做下樣姐, 雖然我地唔會受, 但都叫略盡綿力幫下你地唔使比人屌得咁甘

依家反轉豬肚就係屎

操你媽看我斃了你!

而家恃有尚方寶劍

小心一不留神揮劍自宮

警察協會只係福利會，邊有資格傾

會後 會唔會見記者

張師長保重😱
好人一生平安🙏

逼宮，盧帝登基

屌你有聲

去維基開返個2019香港軍事政變嘅page

低能
宗宗點會冇林鄭approval

宗宗

而家福利會變撚到四大法王咁，

完全係軍事政變。

肥仔張雖然廢，但激親依D老油條，可以好大獲。

香港政變

黑警或會開槍打爆佢個頭！咁能多嘢講！呀Sir做嘢要你指指點點？說3道4！

可能成件事係掉返轉
政務司見佢地班仆街
叫佢地班仆街醒醒定定
冇咩事咪撚出信
如果唔係官都冇得你做
尤其係你個散仔協會既主席,你邊撚個呀?

可能係咁
睇下之後事態發展啦

以寡敵眾

我真係仆你個街 會面係為左道歉一事 不如當場處決張建宗算啦 還掂黑警大撚哂

幾時可以俾聰聰退下來, 而家無權又要出嚟俾人撚好慘

我都想係咁
但張建宗好淋善 應該唔會咁講

踩上去迫宮

相信今次會面是商討有關張建宗就7.21元朗襲擊事件向市民致歉的事

琴日有中央授權之後 班仆街而家應該惡過林鄭
以後香港由警察睇住

肥仔聰冇晒實權得返嗰多少地位去傾計
似去照肺多

仆街個腦出咗畫面屌你咩

認同，我都覺得宗仔會屌返佢地轉頭

一上到去，張建宗就話：俾個禮我先，望乜撚嘢啊？處長唔係警察啊？

係屌高佢16級既上司

傾左成兩個鐘啦喎

笑撚死

可能係屌足兩個鐘呢？

林總統終於召見張建宗了
香港讀立，元朗讀立

香港市長林志偉

做反
黑驚唔可以有工會

更加凸顯黑警幾咁falling

中共琴日果個扶槍壓筆嘅記者會

仲唔黃袍加身咩

盧都係被逼宮既一個

點會佢上，就算係上都只係做扯線公仔

想作反

現場應係咁！黑警會跟住同張建宗講:講喇！講嘢呀！啞能左呀！

宗仔噴晒D橙汁出黎冇聲出

林奠被架空
軍政府召見順位第二既張建宗穩定局勢

盧公公上場一陣…之後比志偉迫宮…最後稱帝

支持警察，成功獨立調查委員會

黑警又拖馬恐鳩政府高層

咁既畫面都想像到 你嬴

閪人

盧公公陪同林一哥會見張建宗

學畫畫想像力一向好勁

因為道歉事件再道歉。之後市民又投訴。
最後就道歉事件道歉再道歉。

有錯就要忍, 不能夠俾黑狗不停繁殖

法治玩完

唔差在畫出殷等手足們笑下

其實政府根本唔洗瀉呢班警犬
第一背後有解放軍
第二警犬高薪厚職 同廢老藍絲一樣 欺善怕惡 抗爭成本大
根本張仔應該強硬拎曬班狗出黎當condom咁用

下剋上

其實佢哋有無諗過 做condom已經係時間嘅問題

你錯喇 而家支那唔出得老解，要班文官聽警渣話，人地而家黨衛軍大撚哂架

光頭佬會唔會比人溶左架

軍頭釋放人質未？

擔心張仔

作反

唔好因為啲狗美化張建宗

成班軍閥殺上去，宗仔應該會跪地求饒收返道歉

林奠=靈帝？

即係死左

陰公囉，宗仔分分鐘嚇到頭頂嗰幾條毛都甩埋

軍治香港

保安局局長呢

有冇搞撚錯呀林志偉！你班咁嘅陷家剷舊電池過氣油炸鬼仲死撚出黎做乜鳩呀吓！司法公義關你鳩事咩?你地都果頭近行將就木聞見棺材香過飯！
咩呀?係咪份糧唔撚夠洗呀出黎讉責?即係咩呀話比人聽老而不廢呀?
鳩毛都就黎甩撚晒喇因住中風呀爆血管呀！洗唔撚洗CALL定黑白車比你呀?
屌你老母你班陷家剷燈膽都燒撚埋漏撚晒氣仲走出黎說三道四指手劃腳?
你估你地冇砌過生豬肉呀！想垂簾聽政?點解唔撚上禮賓府呀唔撚夠氣呀定老人痴呆唔撚識路呀?咁撚得閒就不如去行下寶福山喇搵返個靚位比自己仲好喇！！
屌你老母司法公義留撚返同閻羅王講留撚返同牛頭馬面講喇！
老散都咁撚多事幹指手劃腳?我呀，睇新聞都見到好多退休沙展幾撚悽涼臨老唔撚得過世，屌你老母生仔冇屎忽唔撚係吞槍就跳樓皆因後生果陣砌得生豬肉多呀。差佬呀幾撚時同市民講過司法公義呀吓！
讉責? 讉你媽個閪呀！讉?
邊撚個比飯你食呀飲水思源好喎！你地有乜撚野資格講司法公義呀?80年代又唔撚見你地出黎講?
唔撚想生仔冇屎忽第時退休就嘔撚返晒D退休金出黎！
等你百年歸老我地一人捐一個大餅出黎比你掟口
掟撚埋你個屎眼！
掟撚埋你個仔個屎眼！！(有嘅話)

真係軍政府

倒轉
如果老共即時清算狗隊及限制狗權
下次遊行冇五成人
冇人行完留低

香港即刻太平
所慳狗費可以直接落西環人袋

張建宗又準備含到口乾

幾日都唔見林女士出黎讀聲明

好癲

可唔可以係佢地全部互片之後死撚晒

——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

保安局局長都已經控制唔到呢班軍閥

恐嚇？

逼宮，tvb劇咁

唔係鄧總統？

咁落去，中共真係隨時要出手，果邊咁多唔同山頭，狗狗家陣跟左邊個都未知，我唔撚信張建宗同林鄭唔係一圍

我想問所有AO係咪忍受到日後畀班毅進出身嘅人head住你？你地大多出身名校，最低門檻都係三大，好多仲係所謂神科出身，相信你地即使唔係諗住官拜政務司都至少希望係做一個正常嘅policy maker，而家好明顯警察已經無視一切制度，直接叫板政務官，挑戰緊香港成個政府體制。真心，如果你唔想以後畀班大字都唔識多個嘅黑警騎喺你地頭上，懇請所有政務職系人員可以參與罷工。

政府無能!
咎由自取 !

隻抽？

香港指定暴力團警乜撚野察

上次已經圍完特狗
今次圍埋政務司
警畜軍閥指日可待
可惜全部都冇腦
毛賊竊國都要用腦
佢地咁蠢真係唔知點好

傾成點

外國勢力

武裝部隊管治政府

好撚煩，仲未嬲完
黑警小氣過女人

鄧軍閥元帥今日出兵派出5大將前往政總討伐張建宗

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

釋放張建宗

好似話宗仔扮資本主義豬（爆粗band 友 ver.）嚟哄班警察開心

越級挑戰

林志偉 好矮 好矮 下面像花生米！

商咩討呀，要脅就有

已經冇野可以制衡到佢地

有冇文宣可以做下而家香港變左軍政府

林奠已經縮返去老母個閪到

狗狗以為支那比左支大旗佢就大晒
比知大旗你係想你死呀

咁耐都未傾完
懷疑班軍閥軟禁左張司長